GME 其實係一個世紀大騙局 目標只是10蚊炸

快d沽貨啊 我要加倉啊 屌你老母

棍呢 我要棍呀

快d大大棍 落翻黎啊

鬱金香

主要考你膽量
邊個做音樂椅最後果個

唔好曬大家時間 曬冷

識唔識嫁

肥仔黎 唔洗理佢

On9仔 講左成個星期仲話係音樂椅 block 得 依家係機構要買我地貨 而唔係散戶人踩人